快啲初一 等班仆街屌人封十蚊利是

facebook到屌親戚封得十蚊 影住兩個利是封 話做左十幾年親戚 咁耐無見封得十蚊 之後咒尻人全家 比人cap圖放上高登連登 之後del ac